Oh mijn geliefde moeder, de aanblik van jou naakte charmes, van de heerlijke manier waarop je hem de zijne gaf eerste les in liefde, maakte me gek van verlangen.
Ik was bijna in de verleiding om over je komen en je schenden, als je niet zou toestemmen.
Het was in in die toestand herinnerde ik me dat Ellen in je bed lag te slapen.
Ik rende daar, en toen ik het weinige dat ik had weggooide, ging ik naast haar liggen en begon haar privé-delen voelen.
Ze werd wakker en zei- "Beste tante, wil je dat ik jou hetzelfde doe?
